{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5615&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 Q"
    },
    "text": "夏を迎え、全客室の寝具類を全体交換しました。 マットレス、布団、枕など、すべての寝具類を新しく変え、より快適な休息を提供します。 広安大橋が最もよく見える宿泊施設として有名な広安里Qは駐車場が広くて快適です。 広安駅と金蓮山駅は2号線に位置しています。 広安里の海辺に位置し、釜山を代表するランドマークである広安大橋の美しい眺めを誇っています。 また、民楽洞の屋台通りと水辺公園までは徒歩4分から5分の距離です。 海雲台のベクスコまでは車で5分で到着できます。 客室の内部施設は釜山の広安里Qで最高のオーシャンビューを楽しむことができます。 広安里の海と広安大橋が一望できる最上の眺めを提供し、釜山の海水浴場のすぐ前に位置しており、便利な休暇を楽しめます。 また、ドローンショーを直感する方法も持っています。 広安里のグルメと見どころは徒歩で移動でき、夏を迎え寝具類を全体的に交換してより快適な宿泊を提供します。 また、広安里海水浴場のすぐ前に位置し、海辺の景色をより多彩に鑑賞することができ、民楽会センターと水辺公園が超近くに位置しており、ゆったりとした散歩ができます。 付帯施設としては「ヘアアイロン」のレンタルサービスも提供しています。 夏に釜山の美しい広安里Qで特別な経験をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "広安里Qの宿泊施設で提供される寝具類はどのように変更されましたか？",
            "answer": "夏を迎え、広安里Qでは全客室の寝具類を新しく変えました。マットレス、布団、枕などすべてが新しくなり、より快適な休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "広安里Qの駐車場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "広安里Qの駐車場は広くて快適です。ゲストの車を十分に収容できるスペースがあり、駐車に困ることはありません。"
        },
        {
            "question": "広安駅と金蓮山駅はどの路線に位置していますか？",
            "answer": "広安駅と金蓮山駅は2号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "広安里Qの近くにある広安大橋の眺めはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "広安里Qは広安大橋が最もよく見える宿泊施設として有名です。広安大橋の美しい眺めを楽しむことができ、釜山のランドマークとしても知られています。"
        },
        {
            "question": "広安里Qから民楽洞の屋台通りと水辺公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "広安里Qから民楽洞の屋台通りと水辺公園までは徒歩4分から5分の距離です。近くにありますので、散策や買い物に便利です。"
        },
        {
            "question": "広安里Qから海雲台のベクスコまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "広安里Qから海雲台のベクスコまでは車で5分で到着できます。近くに位置しているので、観光やショッピングに便利です。"
        },
        {
            "question": "広安里Qの客室内部施設で特に楽しむことができるものは何ですか？",
            "answer": "広安里Qの客室からは最高のオーシャンビューを楽しむことができます。広安里の海と広安大橋が一望できる最上の眺めを提供しており、釜山の海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "広安里Qの近くにはどのような飲食店や観光名所がありますか？",
            "answer": "広安里Qの近くには様々なグルメや見どころがあります。徒歩で移動できる距離にあり、広安里の海辺の景色や民楽会センター、水辺公園などがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "広安里Qではどのような付帯施設が提供されていますか？",
            "answer": "広安里Qでは「ヘアアイロン」のレンタルサービスも提供しています。ゲストの方が利用することができますので、お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "広安里Qでの滞在において特に楽しむことができることはありますか？",
            "answer": "広安里Qでは広安里海水浴場のすぐ前に位置しており、海辺の景色をより多彩に鑑賞することができます。また、ドローンショーも楽しむことができますので、特別な経験をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 679
    }
}